{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087427?place[place_type]=GID&place[gid]=1087427&place[latitude]=34.8060083324&place[longitude]=128.6942976049&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 바닷가별장펜션"
    },
    "text": "きれいな海ときれいな砂を抱いた海辺の別荘ペンションは海水浴場のすぐ前に位置しています。 当ペンションは一日に1チームのみ使用する星飾りの一軒家ペンションです。 ペンション内部はきれいなインテリアとアイルランド式キッチンで構成されており、ペンション外部にはミニ庭園とバーベキュー場があります。 ペンションにお越しいただいたすべての方々を歓迎します。 ペンションに入室される時は15:00から、退室される時は11:00までです。 ペンション内部は絶対禁煙です。 火災については特別な注意が必要です。 ペットは同伴での入室はできませんし、客室およびその他の施設は、次の利用者のためにきれいに使用してください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の許可を得てから入室が可能です。 食べ物やその他のゴミは、きれいな環境のために分別してください。 その他の施設をご利用の際には、管理室の案内を受けるとより便利にご利用いただけます。 一軒家の客室とバーベキュー場があり、バーベキュー場は無料でご利用いただけますが、炭や網などは直接ご用意いただく必要があります。 駐車も可能であり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 一軒家の客室は最大12名まで利用可能であり、基準は4名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内部はどのような構成ですか？",
            "answer": "ペンション内部はきれいなインテリアとアイルランド式キッチンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはミニ庭園とバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00からで、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内部は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内部は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合でも保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、食べ物やその他のゴミはきれいな環境のために分別してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は無料でご利用いただけますが、炭や網などはご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。利用時間はチェックインの15:00からチェックアウトの11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "一軒家の客室は最大12名まで利用可能ですが、基準は4名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 396
    }
}